<Conversation auto="true" characterName="ياك">
	<Question txt='مرحبًا!' id="1">
		<reply ans="3" auto="false" type="ingr">مرحبًا! هل يمكنني الحصول على حقيبة من ثمار التوت؟</reply>
		<reply ans="2">هل هذه مطرقتك؟</reply>
	</Question>
	<Response id="2" ans="18">نعم بالفعل إنها مطرقتي التي لا أتخلى عنها أبدًا إننا ودائمًا ما نسافر معًا في جميع أنحاء "يكنوم"</Response>
	<Answer>
		<possibility ans="8" id="1" auto="false" type="rep"> تستطيع زوجتي عمل ذلك مستخدمة المكونات التالية: ورقة الكرمة الأولى، ورقة الكرمة الثانية، جوز الهند، قشر الموز، ثمرة، ريشة، وردة جميلة، وإذا ما استطعت العثور عليها، ومنحها لي، فسوف أقدم لك مكافأة</possibility>
		<possibility ans="8" id="2">شكرًا لمساعدتك لنا في الحصول على هذه المكونات زوجتي سعيدة جدًّا بذلك</possibility>
	</Answer>
	
	<Task ans="3" auto="false" type="reward">شكرًا لقيامك بجمعها لي، ومكافأة لك، تقبل مني 25 قطعة نقدية، وحقيبة من ثمار التوت</Task>
	<Response id="3" ans="4">لا أتذكر أحدًا يدعى "يمو"، ولكني أتذكر أن فتاة طلبت مني مزيدًا من عصير جوز الهند لتستعين به في رحلتها</Response>
	<Question id="4" ans="5" txt="لست متأكدًا عمَّا كانت تتحدث">
		<reply ans="1">شكرًا لك</reply>
	</Question>
	<Response id="5" ans="6">لماذا لا تذهب وتسأل "يمو"؟ إنه يمتلك مزرعة لجوز الهند</Response>
	<Response id="6" ans="7">لم يعد لدي عصير جوز الهند</Response>
	<Question txt='هل يمكنك استعادة ثمار جوز الهند الـ 10 من "يم"؟' id="7">
		<reply ans="8">نعم، سوف أحصل على جوز الهند</reply>
		<reply ans="9">لا شكرًا إنني مهتم فقط بالعثور على "يمو"</reply>
	</Question>
	<Response id="8" ans="10">شكرًا جزيلاً</Response>
	<Response id="9" ans="10">حسنًا! لقد كان ذلك يستحق المحاولة</Response>
	
	<Task id="1" ans="10">شكرًا لك على كل ذلك تفضل بقبول 25 قطعة نقود معدنية</Task>
	
	<Response id="10" close="true"></Response>
	
	<Response id="11" ans="10">لا شكرًا، فأنا لست بحاجة إلى أي منها</Response>
	<Response id="12" ans="10">لقد منحتني ذلك بالفعل احتفظ بها، فهي لك</Response>
	<Response id="13" ans="10">لقد منحتني بالفعل واحدة منها شكرًا لك على أية حال، فأنا أستطيع فعل ذلك مع شخص آخر</Response>
	<Response id="14" ans="10">شكرًا لك على هذه المساعدة، وسوف أكافئك بمنحك حقيبة من التوت، و 25 قطعة نقود معدنية</Response>
	<Response id="15" ans="10">شكرًا لك على ذلك يمكنك الاحتفاظ بـ %rep1%</Response>
	<Response id="16" ans="10">لدي كل ما أحتاج إليه تقريبًا، وكل ما أرغب فيه الآن هو %rep1%</Response>
	<Response id="17" ans="10">شكرًا لك على ذلك إنني ما زلت احتاج إلى %rep1%</Response>
	
	<Question txt='بما أنه يلزمنا الكثير من السفر، فإن ذلك ضروري لي' id="18">
		<reply ans="19">ماذا تفعل هنا؟</reply>
		<reply ans="20">هل لك أن تخبرني عن قبيلة "هوهو"؟</reply>
	</Question>
	<Response id="19" ans="10">إنني أعمل تاجرًا، وقد سافرت إلى هذه الجزيرة، وتعاملت مع أجانب من بلاد بعيدة، وتبادلت معهم البضائع، وبعتها في السوق</Response>
	<Response id="20" ans="21">هذه الجزيرة هي مسقط رأسي، وقد حققنا منذ خمس سنوات أفضل مستوى في القتال</Response>
	<Response id="21" ans="10">نحن نعتمد الآن على أعضاء منّا؛ حتى يعيدونا إلى موقعنا الصحيح</Response>
	<Response id="22" ans="3">لقد سألتني عن "يمو" من قبل</Response>
	<Response id="23" ans="10">شكرًا لك على كل جهودك ومساعداتك لنا، وفي الواقع، نحن نقدر عملك هذا كثيرًا</Response>
	<Response id="24" ans="10">في الواقع، أنا سعيد بجوز الهند الآن شكرًا لك على أيّة حال</Response>
</Conversation>