<Conversation auto="true" characterName="بريت">
<Question txt="مرحبًا بك كيف يسير يومك؟" id="1">
  <reply ans="2">على ما يُرام شكرًا لك</reply> 
  <reply ans="3">ليس كل شيء على ما يُرام</reply> 
  </Question>
  <Response id="2" ans="4">يا له من يوم جميل أمضيه هنا! ليس هناك مكان آخر يمكنني فيه قضاء وقت ممتع كهذا</Response> 
  <Response id="3" ans="4">إنني آسف لسماع ذلك، وأتمنى أن يكون يومك على ما يُرام قريبًا</Response> 
<Question txt="بماذا يمكنني مساعدتك؟" id="4">
  <reply ans="5">أود معرفة ما الذي تفعله هنا؟</reply> 
  <reply ans="6">هل لك أن تحدِّثني عن نفسك؟</reply> 
  <reply ans="7">هل يمكنك أن تحدِّثني قليلاً عن هذه القبيلة؟</reply> 
  <reply ans="16">إلى اللقاء</reply> 
  </Question>
  <Response id="5" ans="9">إنني أعمل في محل العصائر هذا، وقد بعت كل المشروبات يمكنك أن تقصد محل عصائر المنطقة الترفيهية لسدِّ حاجتك</Response> 
  <Response id="6" ans="10">إنني أحب العمل هنا؛ فذلك ممتع جدًّا، كما أنني أقابل شخصيات متميزة وبرغم ذلك، فأنا أفتقد إلى بعضهم</Response> 
  <Response id="7" ans="8">إن الغابة الممطرة هي موطني، ولا يمكنني الحياة أبدًا بمكان آخر غيرها كم يثيرني صوت الانفجارات البركانية! لقد ذهبت إلى هناك ذات مرة، ولم يعجبني ذلك</Response> 
  <Response id="8" ans="13">إنني أجد قبيلة البركان لطيفة بما يكفي، وبرغم ذلك، فقد قابلت ذات مرة أحد أفراد قبيلة لم يسبق لي من قبل مقابلة مثله</Response> 
<Question txt="في الغالب، يوجد هناك مخزون متميز من المشروبات المنعشة" id="9">
  <reply ans="15">أين يمكنني إيجاد تلك المنطقة الترفيهية؟</reply> 
  <reply ans="4">شكرًا لك</reply> 
  <reply ans="16">إلى اللقاء</reply> 
  </Question>
<Question txt="لقد كان هناك شخص مميز من قبيلة هوهولوا التقيته قبل فترة وكان على علم واسع بالنجوم" id="10">
  <reply ans="11">ماذا جرى لهؤلاء؟</reply> 
  <reply ans="4">نعم لقد التقيت ببعض منهم</reply> 
  <reply ans="16">إلى اللقاء</reply> 
  </Question>
  <Response id="11" ans="4">لقد كانوا هنا في إجازة قصيرة فقط، وهم يعيشون مع عمِّهم في جانب بعيد من البحيرة، ولا يُسمح بزيارتهم مطلقًا كم أتمنى مقابلتهم مرة أخرى يومًا ما، فأنا أرغب في تعلم الكثير عن النجوم</Response> 
  <Response id="12" ans="4">شكرًا لك يا صديقي</Response> 
  <Response id="13" ans="14">لقد كانوا من قبيلة لم أسمع عنها من قبل، وبرغم أنهم كانوا في عجلة من أمرهم، إلا أنهم ذكروا شيئًا ما عن انصهار الجليد الهائل، وقد كانوا يحملون كتلة من الجليد معهم</Response> 
  <Response id="14" ans="4"> لم أرَهم منذ ذلك الوقت إذا كان بإمكانك، عليك البحث عن أُناس يحملون كتلة جليد، وأعلِمني عند رؤيتك لهم</Response> 
  <Response id="15" ans="4">إنها ليست بعيدة عن هنا فقط، اتَّبع الطريق إلى اليسار، وستجدها في مكان قريب</Response> 
  <Response id="16" close="true" /> 
  </Conversation>