<Conversation auto="true" characterName="كابتن واليبو">
	
	<Response id="1" ans="2">أنا كابتن "واليبو"، ويمكنك أن تناديني فقط بـ "كابتن"! كيف حالك؟ يبدو أن الأمواج قد جرفتك إلى جزيرتي الصغيرة</Response>
	<Response id="2" ans="3">جئت إلى هذه الجزيرة منذ وقت بعيد، حيث غرقت سفينتي، واستطعت إنقاذ ما أمكنني إنقاذه، والآن أعتبر هذه الجزيرة موطني أنها جميلة وأنيقة أليس كذلك؟!</Response>
	<Response id="3" ans="4">هل سمعت من قبل عن أسطورة جزيرة "كوكولاني"؟ لقد قمت على مدار عدة عقود برحلات بحرية كثيرة بحثًا عن هذه الجزيرة، وتنقلت بين عدة جزر، وشاهدت العديد من القبائل المدهشة، إلا أنني ما زلت أنتظر مشاهدة جزيرة "كوكولاني"</Response>
	<Response id="4" ans="29" auto="false" type="showNext" showNext="false">على أيّة حال، أرى أن هذا كافٍ عني من فضلك، أود معرفة مزيد من المعلومات عنك</Response>
	<Response id="5" ans="6">يا للعجب إنك تبدو ممتعًا بالفعل أعتقد أن قناع قبيلتك هذا يبدو مألوفًا جدًّا، وقد سبق لي بالفعل زيارة قبيلتك عدة مرات</Response>
	<Response id="6" ans="7" auto="false" type="showNext" showNext="false">دعنا نصبح رفاقًا؛ وبهذه الطريقة نكون قريبين أكثر، ويمكننا التحاور وقتما نشاء</Response>
	<Response id="7" ans="8">حسنا! إننا رفيقان منذ هذه اللحظة</Response>
	<Response id="8" ans="9" showNext="false">هل لي أن أخبرك عن شيء ما؟ أرى أنه من الأفضل أن أخبرك عن أمور خاصة</Response>
	<Response id="9" ans="10">حسنًا! دعنا نذهب، وسوف أحصل على ذلك بنفسي، عدا ما لا أستطيع الحصول عليه من الحطام تبدو صغيرًا وذكيًا، وسيكون الأمر يسيرًا بالنسبة لك</Response>
	<Response id="10" close="true"></Response>
	<Response id="11" ans="12">هل تعلم ماذا وجدت؟ إنك وجدت بعض العملات التي يمكنك بواسطتها شراء الكثير من الأشياء لقد لاحظت خلال رحلاتي الكثيرة أن لكل قبيلة عملة خاصة بها، ومن المدهش أنه بإمكانك استخدام عملة قبيلة ما في معاملاتك التجارية مع القبائل الأخرى</Response>
	<Question id="12" txt="أعتذر عن سيري مسرعًا لا بد أنك جائع جدًّا، فهل ترغب في تناول الطعام؟">
		<reply ans="13">نعم</reply>
		<reply ans="14">لا</reply>
	</Question>
	<Response id="13" ans="15">عظيمّ! كان لدي أمل في أن تقول ذلك</Response>
	<Response id="14" ans="15">ألست جائعًا حقًّا؟ إنني أتضور جوعًا! إذا ما ساعدتني، فسوف أساعدك في الخروج من هذه الجزيرة</Response>
	<Response id="15" ans="29">هل ترى الكوخ الواقع هناك؟ لقد بنيته من قطع الأخشاب أنا وابني الذي دائمًا ما يصطاد لنا الأسماك الطازجة، وإذا ما طلبت منه بعض الأسماك، فأنا متأكد أنه سيعطيك</Response>
	<Response id="16" ans="17" auto="false" type="eatfish">يا لك من شخص كريم! هل ستمنحني هذه الأسماك بالفعل</Response>
	<Response id="17" ans="18">إنني سعيد جدَّا، فقد امتلأت معدتي الآن بالطعام، وكم يصبح الأمر عظيمًا عندما يكون المرء سعيدًا، وقد أدركت أن سكان معظم القبائل يستجيبون لك بشكل أفضل، عندما تكون سعيدًا!</Response>
	<Response id="18" ans="19">شكرًا جزيلاً، فليس بإمكاني أن أعبر لك عن مدى سعادتي إنني أمتلك هذا المفتاح الذهبي الذي ربما أستعين به في فتح شيء ما، إلا أنني أرى أنه بلا استخدام عندي إنه لك!</Response>
	
	<Response id="19" ans="29" auto="false" type="showNext">على أيّة حال، هناك مجموعة من الأساسات المحطَّمة التي يمكنك تجميعها وإصلاحها، وإذا ما واجهتك أية صعوبات، فما عليك سوى الرجوع إليّ حظًّا سعيدًا!</Response>
	<Response id="20" ans="29">ألم تبدأ إصلاحها بعد؟ أعتقد أنني رأيت في مكان ما على الشاطئ مجدافًا وبعض الأشياء التي قد تفيدك في عملك</Response>
	<Response id="21" ans="29">أرى أنك عثرت على المجداف، إلا أنه يحتاج مثل الأساسات إلى إصلاح هيّا، قم بإصلاحه، ثم ارجع إليّ وأرني إياه هيّا، اسحب الأشياء المطلوبة للإصلاح إلى داخل القارب</Response>
	<Response id="22" ans="29">أرى أنك عثرت على المجداف، إلا أنه يحتاج عملا مضنيًا! ومن المؤكد أنك ستجد أشياء يمكنك جمعها معًا كما عثرت من قبل على المجداف</Response>
	<Response id="23" ans="24">لاحظت أثناء زياراتي الكثيرة للجزر، أن كل قبيلة تحب أن تحمل معها مجموعة متكاملة من الأشياء، وأعتقد أن ذلك يكون بهدف التعبير عن شخصية القبيلة، أو ربما كأسلوب للتخويف وإثبات القوة، وهنا أذكر أن القتال كثيرًا ما يدور بين القبائل المتناحرة</Response>
	<Response id="24" ans="25">نعم هذا صحيح! ومن الخطير جدًّا ألا تكون لديك خبرة، أو أن تكون غير مُحمّل بالأسلحة المناسبة إنه لمن حسن الحظ أن هناك مكانًا محددًا يعرف باسم "منطقة القتال" يشهد هذه المعارك</Response>
	<Response id="25" ans="26">ستعرفها عندما تراها إنها في الغالب جزيرة صغيرة على خريطتك، حيث تقع بين القبائل، وهي تبدو- نوعًا ما- كجزيرتي الصغيرة، إلا أنها تفتقد إلى السلام</Response>
	<Response id="26" ans="28">لقد أثارني كل هذا الحديث عن القتال! وقد اعتدت بالفعل هذا الشعور عندما كنت أرتدي درع القتال والزِّي العسكري، ولعل ذلك يوضح لك كيف صرت قائدًا إنني أحسدك على شبابك يا عزيزي</Response>
	<!--<Response id="27" ans="28">قبل أن تغادر، أود أن أعطيك قبعة القيادة هذه، والتي أحتفظ بعدد لا بأس به منها من فضلك، خذها وجرِّب أن ترتديها </Response>-->
	<Response id="28" ans="29" auto="false" type="showNext">أتمنى لك مغامرة آمنة! ولا تنسَ أن تبقي مجدافك في يدك دائمًا، كما أن صبيًّا يعمل على السفينة بإمكانه مساعدتك، فاطلب منه المساعدة عند احتياجك لذلك</Response>
	<Response id="29" close="true"></Response>
	<Response id="30" ans="29">كما أن الصبي الذي يعمل على السفينة بإمكانه مساعدتك، فاطلب منه المساعدة عند احتياجك لذلك</Response>
	<Response id="31" ans="29">أتمنى لك مغامرة آمنة! ولا تنسَ أن تبقي مجدافك في يدك دائمًا</Response>
	<Response id="32" ans="29">هيّا، حدثني عن نفسك قليلاً، وإذا ما احتجت المساعدة، فما عليك سوى مراجعة مجموعة التعليمات الموجودة أعلى الشاشة</Response>
	<Response id="33" ans="29">دعنا نصبح رفيقين! هيّا، راجع هذه التعليمات لمعرفة أفضل طريقة نصبح بها صديقين، ونبقى على تواصل دائم</Response>
	<Response id="34" ans="29">حاول أن تكتب اسم المستخدم الخاص بك في شريط الدردشة</Response>
	<!--<Response id="34" ans="29">يمكننا أن نتحدث عن أمور خاصة هيّا، اقرأ التعليمات لتتعرّف على طريقة الدردشة بخصوصية شديدة</Response>-->
</Conversation>